點解係香港唔比人踩草地

草地唔比人踩咁做咩